

## 产品
1. 编辑器临时页 用于动态推送页面
2. 左侧模块标签， 展示所有模块， 当在视图选中模块切换成模块编辑， 失去选中变成模块列表
3. 左侧帮助变迁， 用于模块使用文档， 编辑器文档， 相似文文档推荐
4. 视图，拆分，代码 应变成下拉列表 提供常用布局方式(含最左侧文件列表） 如:2-8-2, 2-5-5. 4-8-0, 4-0-8


## 问题
1. 文件图片需不需要做权限认证?

### 表设计

user 表



group 
- group_id number
- username string
- groupname string
- level number


group_user
- group_user_id
- groupname string
- group_username string
- level number


### 需求
1. 多个页面存在公共部分如何解决？
theme 文件  每个目录均有， 文件采用就近原则使用

2. 多人编辑方案?

3. 用户页内容展示
- 最近更新页
- 最近浏览页



## 默认数据源
创建默认用户， 所有用户默认数据源使用默认的用户的

## 编辑器
模式: 普通模式(正常事件)， 编辑模式(编辑事件)， 预览模式(禁止事件)


### 编辑器-已打开
> 已打开为最近使用文件列表，根据局部高频访问原理， 此部分文件极大可能是下次进入编辑器想编辑的内容
> 为提高编辑器响应速度，本地缓存一定量文件，同时异步加载本地和远程，然后做比较





